剛剛要去便利店裡為著香煙無人點火

剛剛要去便利店裡為著香煙無人點火

知唔知個MV條女叫咩名

湊巧你正走出路上搖搖盪盪明明喊過不借得太多也想借點火

就算不說一句都很清楚